d大陸妹個個都女神樣

真係正

你老母都女神樣

你老母啦
宜家讀書全部支妺
最多十分一係

有D靚係整容膠樣

反觀港女個個都神女貌

大陸女神樣係咪啫係觀音樣